聽講金鐘麥記特別好食，我一陣去試下先

到時見